手機台依家真係好高質

屌米10 Pro一個POST都無
希望大家唔好討論支那手機

小米10 pro

只要一講非apple 既野就會俾人屌

iphone台

你晤講我都差啲唔記得

未又係屌黎屌去

ok,收到,即刻開返個post先

easy汁啦
小米10 Pro用家討論

屌樓豬老母開乜撚野post

WHY屌老母先
你可以屌我

咁先低質, 講來講去都係同3,4個牌子

係1個 其他既唔係講 係屌

因為你件打手 四圍串人，追住你屌好正常。

又屌奶共又屌性性
好多知連登仔用乜廠機

又屌奶共又屌性性
好想知連登仔用乜廠機